<resources>
    <string name="app_name">VanocniAplikace017</string>
    <!-- Pole citátů pro kalendář -->
    <string-array name="quotes">
    <item>„První citát: Užijte si dnešní den!“</item>
    <item>„Druhý citát: Zkus být k někomu laskavý!“</item>
    <item>„Třetí citát: Udělej si chvilku pro sebe.“</item>
    <item>„Čtvrtý citát: Naplánuj něco krásného na Vánoce.“</item>
    <item>„Pátý citát: Zkus připravit oblíbené cukroví.“</item>
    <item>„Šestý citát: Ozdob si stromeček nebo dům.“</item>
    <item>„Sedmý citát: Zavolej příteli nebo rodině.“</item>
    <item>„Osmý citát: Zastav se a užij si chvíli klidu.“</item>
    <item>„Devátý citát: Udělej si seznam vánočních přání.“</item>
        <item>„Desátý citát: Vánoce nejsou jen časem, jsou stavem mysli."</item>
        <item>„Jedenáctý citát: Ať vaše Vánoce zahřejí vaše srdce stejně jako šálek horkého kakaa v zimě."</item>
        <item>„Dvanáctý citát: Každý vánoční stromek je krásný, když pod ním najdeme lásku."</item>
        <item>„Třináctý citát: Nezapomeňte, že nejdůležitějším dárkem je přítomnost – přítomnost vás samotných."</item>
        <item>„Čtrnáctý citát: Vánoce jsou kouzlem, které nám připomíná, že dávání je krásnější než přijímání."</item>
        <item>„Patnáctý citát: Šťastné a veselé Vánoce jsou vždy o lidech, kteří je s námi sdílí."</item>
        <item>„Šestnáctý citát: Děti vidí Vánoce v blikajících světýlkách, dospělí v blikajících očích."</item>
        <item>„Sedmnáctý citát: Vánoce nejsou o tom, co najdeme pod stromečkem, ale koho najdeme kolem něj."</item>
        <item>„Osmnáctý citát: Největší dar, který můžeme o Vánocích dát, je čas strávený s těmi, které máme rádi."</item>
        <item>„Devatenáctý citát: Ať jsou vaše Vánoce plné světla, lásky a radosti!"</item>
        <item>„Dvacátý citát: Udělejte si chvilku s rodinou a pusťe si vánoční pohádky"</item>
        <item>„Dvacátý první citát: Upečte si vánoční rolku"</item>
        <item>„Dvacátý druhý citát: Ukliď si pokoj"</item>
        <item>„Dvacátý třetí citát: Umyj okna"</item>
        <item>„Dvacátý čtvrtý citát: Udělej překvapení v podobě snídaně pro tvoji rodinu"</item>
    </string-array>
</resources>